Stéphanie Hein,  la boucherie en mode « compétition »

        Les pionnières — 4/6 — Première bouchère diplômée Meilleure Ouvrière  de France,  la jeune femme n’entend pas révolutionner  le milieu dans lequel elle s’est imposée
